特朗普於小鬼當家2的演出被移除

Following Trump’s removal from almost all major social media platforms, people have been calling for him to be removed from Home Alone 2 as well.

Trump reportedly bullied his way into starring in the classic 1992 Christmas movie alongside Macaulay Culkin.

While the 74-year-old’s feature in Home Alone 2 is only brief, people have taken to social media asking for someone to edit him out of the festive favourite.

沒有民主黨
沒有新美國

文字獄

"bullied his way"

而家先知有佢做

CLS 完全想消滅佢嘅存在

CLS
真理部已經唔需要一星期出現哂

撞鬼咩，同空氣人講野

之前加拿大已經移除過

駛乜咁啊，雖然佢係傻

變鬼眼

真係痴鳩線

飛黃騰達呢

專制同民主
隨著時間變遷，係人的影響下其實並無分別
一係表面地專制
一係暗地裏專制

今天真係偉大了，左膠的美國

以後美國教科書介紹美國歷代總統
黑馬——****——拜登

左膠：冇問題 支持 侵係法西斯

除憶詛咒

癲過中共

Donald Trump Removed From Home Alone 2 By Fan

CLS

焚書坑儒

過多幾年Donald Trump個名變埋佛地魔咁唔講得個名

奧巴馬
佚名
拜登

德雷c人..改記憶..100年前發生左的咩..

仲肉酸過中共

熱烈恭賀美利堅特別行政區成立

無此人

誠意邀請佢過嚟讀XGU

Ghostbusters

仲衰過中共

之前重覺得民主發展係世界方向
依家先知原來係倒行......

項少龍！

加拿大電視台舊年聖誕播都有cut

其實Trump做錯啲乜..

美利堅蘇維埃社會主義共和國

棟酒店都係侵架喎

係咪成套戲cut 哂

不嬲未來世界都係好黑暗

這就是中國美國

計埋果班科技巨頭做嘅野 其實算唔算現代版焚書坑儒

But 我見內文好似係asking for?

小鬼當家變咗鬼當家！

美國民主制度喎

好恐怖

唔好講民主啦 直情係小學雞反智行為

消滅佢嘅存在點都諗唔到點解釋佢哋係為民主

沒有中国祖
沒有新美國

this is banana

咩黎？ 無呢套野吧

當勞侵

當一個人被世人遺忘後，才算是真的死去了

世界好似冇一個地方係正常 好無力

媒體管控仲嚴重過中國

錯在有守護民主自由，同香港人一樣

左膠要對侵侵作記錄抹煞 一切有佢既事物都要消除

仲播唔播得飛黃騰達

又炒撚哂車

所以咪佢地表面民主暗地專制
錢行頭，你平時言論影響唔到利益由佢
但一影響到就用盡唔同手段去抺殺你
即使你係總統

而呢樣野要一個社會發展到相當發達，安穩先出現到

"you-know-who"

刪除Twitter account嗰時就已經做緊野啦
係大家只係將重點放喺言論自由
而忽略左網絡上抹殺一位美國總統4年來（以上）既存在
係社會性謀殺

那個人

cctoy真係幾時都係交通黑點
成班唔知係唔識英文定點
文都唔睇又喺度幫樓主推假新聞
入面講左係fans自己改

資本主義比共產主義較為民主
唔等同真正嘅民主主義
只係一重相對民主主義
大家千萬唔好搞錯

一個真正嘅民主國家
係唔會做依D消除人哋
改變人哋身份嘅動作

聽講間酒店係trump既？

做乜鳩

嗰幕講男主同屋企人係trump tower走失左

寶貝智多星2

係班美國主流極左眼中 佢的確係美國嘅Commodus

痴線

1984 unhuman
跟足說明書

民主=少數服從多數

獨裁=多數服從少數

結論：民主係人多蝦人少，獨裁係小圈子玩晒，人類所有社會型態都係垃圾，準時番工啦DLLM

真係痴撚線
退一萬步 就當佢真係有叫班友衝國會
咁你咪拉鳩佢又好 話佢叛國又好
之後真係定到罪再玩記憶抹殺

依家罪名都未撚有一條 咁係做乜鳩???

除憶詛咒（拉丁語：Damnātiō memoriae），或稱為記錄抹煞之刑，是一個拉丁文詞語。按字面上的解釋是「記憶上的懲罰」，意指從人們的記憶中抹消某一個人的存在。通常對於叛國者、或敗壞羅馬帝國名聲的上層人士死後，經由元老院通過決議，消除特定公眾人士的所有記錄。對被加上除憶詛咒的人來說，這是一種比苦刑、死刑還苛刻，是最嚴重的恥辱。

fced?

一樣都係少數人控制曬,但小報仍然有發聲空間,不過冇人會認真看待.

見證美國墮落

明明純粹係喺佢酒店拍嘅條件

Big Tech 封 Trump 帳
左膠：資本主義下私人企業嘅決定, 冇問題

Trump 話想喺名下酒店拍劇就要俾佢 Cameo
左膠：DLLM!! BULLY!!!!

直接下架

以前明珠台都有播最高收視之一既真人show黎

已經係

同MJ差唔多
社會性謀殺

普朗普已經是人民公敵了

Donald Trump Removed From Home Alone 2 By Fan

Well, it appears people’s prayers have been answered as one tech-savvy Twitter user successfully edited Trump out of the movie.

屌你老母 標題黨 講d唔講d

得罪講句仲痴過支那

Trump從歷史消失？

記錯喇....從來都無呢套野

真係抄足羅馬

邊個先係獨裁者

推

留意內文 係班網民自己玩膠 唔係電影官方自己做

守護人民, 得罪利益集團

但當時Trump係咩身份？點解會叫佢客串嘅？

變咗鬼片?

一定係記錯啦
趁而家認清楚自己係記錯咗好啦
遲啲記錯就太遲啦

Obama - "You-Know-Who" - Biden

key敗登個樣上去

可能過一排唔會有人記得佢。

Trump，飾演Trump

2016-2020 年度的美國總統是誰？

歷史書：佚名

推呢個！

可能中共見到都自愧不如

美國墮落仲快過香港

cctoy大把柒頭唔識字狂推

完全係想社會上謀殺佢

就算依家講笑咁整 但美國啲死左膠咁憎佢
佢失勢真係難保會除憶詛咒

唔pin就block呢件傻閪啦

第一時間都係諗起呢張

coco！

係「有人要求」
同「有網民(連登仔）要求」冇分別？

keep the change , ya filthy animal

咁撚小氣

宜家個心黑化左
想共產黨贏
之後打柒晒班西方左癌，全世界一齊食屎
到時我一定做奶共小粉紅日日打柒班白左仔

間酒店係trump ge, 攝製隊想借呢間野去拍, 於是trump應承攝製隊, 但前提係佢要客串一個鏡頭